失眠+肚餓

好想食脆香雞翼

哈 同我一樣

起身煮個麵食囉

食肥婆

食pizza😍

食緊餅 訓唔著

食完野更加瞓唔到

搵肥婆出出火啦

屌你

我都成日夜晚就好肚餓

食薯片

餓住訓難訓d架喎

中共已一早.....